港鐵已經拎到臨時禁制令

港鐵已經拎到臨時禁制令，禁止阻礙或者干擾成個鐵路網絡車站同埋列車嘅正常使用。

禁令有效期去到2019年8月30號。